落街買雜誌啦！

今日蘋果久違地出咗壹週刊 仲話係時代革命特別版 快啲落街買返本

Ww3啦
仲買

反正都係 睇完加多份報紙當甲都好